（鐳射筆=攻擊性武器）律政處有冇通告

椏义有律政處出信確定是攻擊性。
鐳射筆無可能係，律政處唔澄清=縱容黑警砌生豬肉

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

律政處都無權定, 要睇案例